{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004827",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장평 쏘나타"
    },
    "text": "当宿は総客室数21室で運営されており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 入室は17:00以降から可能であり、退室は12:00以前までにしてください。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室はチェックイン時にランダムに割り当てられ、実際の写真と異なる場合があります。 宿泊料金は2名入室基準で定められており、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者は法的同意なしには入室及び男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じてもキャンセルや払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室することは許可されておらず、違反した場合は払い戻しなしで退室措置が行われます。 私物の紛失については責任を負いませんので、大切なものは大切に保管してください。 また、客室内ではろうそくイベントや風船の付着、調理を禁止しています。 訪問者のレビューによると、外観は古いですが、内部はとてもきれいで掃除も行き届いていると言われています。 わざわざ浴槽のある宿を探していたある使用者は、値段の割にはコストパフォーマンスは優れているが、浴槽が少し小さくて残念だったという点を除けば、非常に満足していたと評価しました。 高い地帯に位置する宿で、ルームでのシティビューも良かったし、社長も親切だったそうです。 この宿がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は17:00以降から可能であり、退室は12:00以前までにしてください。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準で定められていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で定められています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "私物の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "私物の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内ではろうそくイベントや風船の付着、調理を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の外観や内部の評価はどうですか？",
            "answer": "外観は古いですが、内部はとてもきれいで掃除も行き届いていると言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "値段の割にはコストパフォーマンスは優れています。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地やサービスはどうですか？",
            "answer": "高い地帯に位置する宿で、ルームでのシティビューも良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 391
    }
}